楊岳橋考察大灣區：行程務實，寄語港青年應放眼四周多區發展！

公民黨黨魁楊岳橋表示，本身對行程無特別期待，只是平常心和客隨主便，不過認為行程務實。他又認為年青人不應把自己的發展局限在任何一個地方，很多年青人也放眼四周，重點是香港政府有否努力留下人才。

民主黨主席胡志偉則表示，行程看到內地的科技發展一日千里，而香港相對起來，推動創科主動性不足。

【大灣區】首日行程結束 楊岳橋指行程務實

2019

2018
公民黨黨魁楊岳橋表示，本身對行程無特別期待，只是平常心和客隨主便，不過認為行程務實。他又認為年青人不應把自己的發展局限在任何一個地方，很多年青人也放眼四周，重點是香港政府有否努力留下人才。

民主黨主席胡志偉則表示，行程看到內地的科技發展一日千里，而香港相對起來，推動創科主動性不足。

關鍵一席

果然名師出高徒
萬眾期待你能夠青出於藍